Color: #1566C0

Font:  Righteous, Roboto

Crea con Bootstrap e CSS personalizzato la parte grafica del sito come mostrato su "screencapture", adattandolo in maniera responsive e ottimizzata anche per tablet e smartphone

